有無人半工讀緊? 想轉工

岩岩Fresh Grad, 黎緊Master要半工讀
依家份hea工穩定但得14K
想搵過份人工高D但又驚workload太大/唔俾準時收工去上堂

正評 - 畢業後先轉工, 順便儲下年資
負評 - 搵過份, 唔轉工都去下interview

巴打你個名
情況同你差唔多
不過想睇下開學份hea工應唔應付到學業先諗轉工